有冇人官網買完oneplus之後俾人偷信用卡黎用

求先無端端收到個信息話我碌咗788蚊去買google點數,但問題係張卡根本未用過買oneplus以外口既地方。。。 oneplus 真係永不錄用 各位最近買咗口既人都最好check check有冇不明交易記錄

當交學費啦
之前水你買嘅人，佢哋唔會有少少內疚嘅，因為佢哋仲日日幫鳩普拉斯兜同護航
今次當買個教訓，支那機賣得平即代表佢係有鬼嘢

同返銀行講

卡XXXX
仲要成日好自信咁串人

抵撚死

有 OnePlus 用戶投訴，在過去 2 個月曾經在官網購物，之後信用卡被盜用，懷疑 OnePlus 外洩他們的信用卡資料。結果今天 OnePlus 終於承認並在官方討論區發聲明，表示由於出現保安漏洞，多達 4 萬名顧客的資料受到影響。

用得支那機都預咗冇私隱嫁啦，有乜所謂

啱呀

就算同銀行講銀行都唔知受唔受理，因為偷信用卡條友佢真係買咗嘢銀行真係俾佢洗咗啲錢，佢又唔會亂咁refund嘅
就算肯refund，個手續又會搞你個幾兩個月，今鋪樓主真係信錯賊人啦

OnePlus 公開講左佢比人hack，點解仲唔cut卡保平安

佢咁撚遲講就不如唔好講啦
好多人買完鳩普拉斯之後先發現俾人偷，佢哋走去投訴時鳩普拉斯仲係模稜兩可咁，係再之後先承認有約四萬人受害
咁啲錢都無哂啦，而家cut卡係止蝕，但無可能避免俾人偷錢

OnePlus 表示惡意程式碼加入到官網的付款程式，在去年 11 月中至今年 1 月 11 日期間，於用戶輸入時竊取他們的信用卡或銀行卡資料

成兩個月時間都唔發現？唔俾人篤爆都可能繼續咁樣偷信用卡落去。定係鳩普拉斯有份食油水呢

所以連登仔反支那機 唔係冇原因

之前屈人盲屌嗰班，大家知係咩背景啦

如果係經google買野 就打去google啦

關google咩事

20號各大香港新聞媒體都出咗

官方一早承認出事

1月20先承認四萬人中伏，邊有一早承認過
仲有偷信用卡時期係11月中至1月中足足兩個月，呢段時間鳩普拉斯喺度做乜撚？日日睇班打手做棟篤笑？

一早用iPhone就冇事啦

回錯

想回樓主

不過如果係經過google買野
google check完有問題 會refund

白痴仔仲買呢部

傻仔，關google事嫁，要搵google同佢講返條數唔係你嘅，先會比返錢你，否則叫銀行去處理分分鐘拎唔返

硬擦膠 條撚樣永遠唔會係哩d post浦頭

你睇英文sources ，出事係幾時

1月19承認

1月16佢仲講緊廢話
Information security is a very serious topic, and it has always been one of our top priorities

btw幾時承認根本唔係重點